Anna Tross kaibas oma mehe juures seisten: Abram Ehrlich on teda Wilpo Peetri litsiks teotanud ja poistega ümberhulkujaks nimetanud.
Abram Ehrlich salgab.
Mai Zirna tunnistas Anna Tross ja Abram Ehrlich on wastastiku tülitsenud mis pääle Ehrlich ütlenud:"sina wõisid tüdruku aegal Wilpu Peetri lits olla".
Tunnistaja Mihkel Wald ei ole tulnud.
Mõiste: Abram Ehrlich ja Anna Tross maksawad kumbki 1 rubla 8 päiwi sees walla waeste laadikusse trahwi.
Kohtumees: Peeter Hindrikson XXX
Kohtumees: Kota Wossmann XXX
Kohtumees: Johan Klaosoon XXX
Kohtumees: 
Mõiste sai kuulutatud T.S.R. §772-774 järele ja õpus antud kui keegi suuremat kohut nõuab ja ei olnud kohtukäijad rahul.
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
19 Nowbr. Kihelkonda sisse saadetud.
